如果有人打旅客

唔洗講咁多 一定係鬼 附近人要即刻捉住佢

旅客係今次機場戰線好重要既角色 一來佢可以望到黑警有幾柒 二來佢係可以保護示威者 有旅客係度 黑警唔敢亂嚟

所以亦即係話 如果機場無旅客 咁就要小心啦 黑警可以無差別攻擊

推

721

小心狗拖個gip扮旅客挑釁

所以你要知道係唔係鬼好簡單

只要有人衝禁區 打旅客 無論佢係真鬼定on9勇武 一律當鬼處理

我意思係狗扮旅客挑釁義士
到時義士郁左手又比人當係鬼

[賽後檢討] 抗爭者進化史

係 所以不斷挑釁人既 都要小心 佢通常單拖 附近有人最好夾手夾腳幫幫手

要做就係制止兩邊

咁有「人」不斷挑釁仲郁手郁腳又點睇?
又舉高雙手叫冷靜?

當鬼處理 至於點處理 前線考慮 高舉雙手又得 似狗勇武少少打鑊佢又得

頂你個肺
又話一有人郁手就要拉住

其實好難有金科玉律，都係跟返不指責不割原則啦